<resources>
    <string name="app_name">Committe Election</string>

    <!-- Strings related to login -->
    <string name="prompt_email">Email</string>
    <string name="prompt_password">Password (optional)</string>
    <string name="action_sign_in">Sign in or register</string>
    <string name="action_sign_in_short">Sign in</string>
    <string name="error_invalid_email">This email address is invalid</string>
    <string name="error_invalid_password">This password is too short</string>
    <string name="error_incorrect_password">This password is incorrect</string>
    <string name="error_field_required">This field is required</string>
    <string name="permission_rationale">"Contacts permissions are needed for providing email
        completions."
    </string>
    <string name="matter">
        ವಿಷಯ: ಕುಸಾವಿನಿ ಬಳಗದ ಕಾರ್ಯಕಾರಿ ಸಮಿತಿ ಚುನಾಯಿತ ಸ್ಥಾನಗಳಿಗೆ ನಾಮನಿರ್ದೇಶನದ ಸಾಧ್ಯತೆ ಕುರಿತು\n\n
        ಉಲ್ಲೇಖ: 1st Amendment to bylaws of Kusavini Balaga approved in AGM meeting held on 25-06-2017\n\n
        ಮೇಲ್ಕಾಣಿಸಿದ ವಿಷಯ ಹಾಗೂ ಉಲ್ಲೇಖಕ್ಕೆ ಸಂಬಂಧಿಸಿದಂತೆ, ಕುಸಾವಿನಿ ಬಳಗದ ಮೊದಲನೇ ಕಾರ್ಯಕಾರಿ ಸಮಿತಿಯ ಅವಧಿಯು ದಿನಾಂಕ:19-12-2018ಕ್ಕೆ ಅಂತ್ಯಗೊಳ್ಳಲಿದೆ.
        ಕುಸಾವಿನಿ ಬಳಗದ ಕಾರ್ಯಕಾರಿ ಸಮಿತಿ ಚುನಾಯಿತ ಸದಸ್ಯರ ಆಯ್ಕೆ ಸಂಬಂಧ ಚಾಲ್ತಿ ಬೈಲಾ ಕಲಂ 5(ಇ) ರಲ್ಲಿ ಈ ಕೆಳಗಿನಂತೆ ಚುನಾವಣೆ ಪೂರ್ವ ಆಯ್ಕೆ ಮಾಡಲು ಅವಕಾಶ ಕಲ್ಪಿಸಲಾಗಿರುತ್ತದೆ:\n
        \“  However if in the AGM meeting with quorum of not less than 2/3rd of
        the members present and eligible to vote for a particular office bearer
        post decides to nominate any eligible person to any of the office-bearer
        post, such post shall be filled through nomination without election, and
        he shall be deemed to have been nominated. And such nominated person
        shall have all rights and liabilities as applicable, and shall be eligible to
        exercise all powers vested to the office bearer post.  \“\n\n
        ಅದರಂತೆ, ಕುಸಾವಿನಿ ಬಳಗದ 2ನೇ ಕಾರ್ಯಕಾರಿ ಸಮಿತಿಯ ಚುನಾಯಿತ 23 ಸ್ಥಾನಗಳಿಗೆÀ ನಾಮನಿರ್ದೇಶನದ ಮೂಲಕ ಆಯ್ಕೆ ಮಾಡುವ ಸಾಧ್ಯತೆಯ ಸಂಬಂಧ ಸಂಬಂಧಿಸಿದ ಸದಸ್ಯರ ಅಭಿಪ್ರಾಯವನ್ನು ಈ ಮೂಲಕ ಕೋರಲಾಗಿದೆ.\n
	ಚುನಾಯಿತ ಸದಸ್ಯರ ಆಯ್ಕೆ ಸಂಬಂಧ ಚಾಲ್ತಿ ಬೈಲಾ ಕಲಂ 4(ಸಿ) ರಲ್ಲಿ ಈ ಕೆಳಗಿನಂತೆ ಅವಕಾಶವಿರುತ್ತದೆ:\n
        \n\“All the members of the association is eligible to vote and contest to managing committee
        in the General Body Meeting, except that the chief patrons will elect one among the members as
        president and that chief patrons, patrons combining will elect one among the members as general secretary \“ \n\n
        ಈ ಹಿನ್ನೆಲೆಯಲ್ಲಿ ತಾವು ಸದಸ್ಯರಾಗಿದ್ದು, ನೀವು ಕಾರ್ಯಕಾರಿ ಸಮಿತಿಯ ಸ್ಥಾನಗಳಿಗೆ ಆಯ್ಕೆ ಮಾಡಲು ಅವಕಾಶವಿರುತ್ತದೆ.
        ಅದರಂತೆ ಚಾಲ್ತಿ ಬೈಲಾ ಕಲಂ 5(ಇ)ರಂತೆ 19-8-2018ರ ಅಂತ್ಯಕ್ಕೆ ನೋಂದಾಯಿಸಿದ ಸದಸ್ಯರ ಪಟ್ಟಿಯನ್ನು ಚುನಾವಣೆಗೆ ಪರಿಗಣಿಸಲಾಗಿದ್ದು.
        ಅದರಂತೆ \n 1) ಮಹಾಪೋಷಕ ಸದಸ್ಯರ ಪಟ್ಟಿಯನ್ನು ಅನುಬಂಧ-1 ರಲ್ಲಿ,
        \n 2) ಪೋಷಕ ಸದಸ್ಯರ ಪಟ್ಟಿಯನ್ನು ಅನುಬಂಧ-2 ರಲ್ಲಿ,
        \n 3) ಆಜೀವ ಸದಸ್ಯರ ಪಟ್ಟಿಯನ್ನು ಅನುಬಂಧ-3 ರಲ್ಲಿ ಈ ಪತ್ರದೊಂದಿಗೆ ಲಗತ್ತಿಸಿ ಸಲ್ಲಿಸಲಾಗುತ್ತಿದೆ. ನ
        ೀವು ಆಯ್ಕೆ ಮಾಡಲು ಇಚ್ಚಿಸುವ ಕಾರ್ಯಕಾರಿ ಸಮಿತಿಯ ಸ್ಥಾನಗಳಿಗೆ ಯಾವ ಸದಸ್ಯರನ್ನು ಆಯ್ಕೆ ಮಾಡಲು ಇಚ್ಚಿಸುತ್ತೀರೋ ಅವರ ಹೆಸರನ್ನು ಲಗತ್ತು ಆಯ್ಕೆ ಪತ್ರದಲ್ಲಿ ಭರ್ತಿ ಮಾಡಿ ಮುಂದೆ ನಿಮ್ಮ ಸಹಿಯನ್ನು ಮಾಡಿ ಮೋಹರಾದ ಲಕೋಟೆಯಲ್ಲಿ ಈ ಕೆಳ ಸಹಿಮಾಡಿರುವ ಚುನಾವಣಾಧಿಕಾರಿಗೆ ದಿನಾಂಕ: ರೊಳಗೆ ಹಿಂತಿರುಗಿಸಲು ಕೋರಲಾಗಿದೆ.
						\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t	 ()
						\n\t\t\t\t\t\t\t ಚುನಾವಣಾಧಿಕಾರಿಗಳು
					\n \t\t\t\t\t\t\tಕಾರ್ಯಕಾರಿ ಸಮಿತಿ- ಕುಸಾವಿನಿ ಬಳಗ
\n\n\n\n\n\n\n\n\n

    </string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="cp_submitted">Submitted</string>
    <string name="go_to_patron">Go To Patron</string>
</resources>
